9月升中四 宜家發力會唔會太遲？

Band2頭中中 全級考120幾😞
係咪無機會入大學？😭

絕對有
我band3

中5先開始讀書

入到

毅進歡迎你

儲呀，放棄啦

識人中五先發力入到神科

Band 2頭同Band 3有咩分別

去YC升IVE入U算啦

有無咩秘訣？🙏
定就咁死讀書就入到

下 唔想做警察😞

咩係YC？

入境海關懲教消防雖然少幾千但係到你讀完毅進都應該加到入職二萬幾

Google啦屌

有 其實DSE大部分嘢都係中四開始考起
差少少都可以入ASSO/HI-DIP升U

谷下數學，理科應該有機

中英文應該都升唔到幾多，求個3/4 就算

中六先開始讀都夠做
淨操數理科

明白🙏

補下習，做多D past paper, 每分做佢幾次，錯果D野，唔明果D 野一定要搞好佢，應該夠你坐底拎個5

睇下想入咩U city大部分科18分就得
唔洗發力都入到

唔會
初中啲野其實同高中冇乜關係 除咗數學有啲formula/theory之外，不過用少少時背番 操番數就得

以前有啲中同初中冇讀過書咁濟，中五中六開始發力都入到City U/BU啲水泡科，不過如果你aim大三就可能難少少

根本就應該中四先開始發力
不過希望你真係發力啦
唔好下年又問中五先發力會唔會太遲

我asso--> hku nursing

唔會
入到ive

身分低賤嘅牙蘇仔入港大最低賤嘅科有冇俾人笑

睇你揀咩選修科
我自己就文科人（中國文學+中史+歷史）
文科就要睇多啲課外書、歷史書、傳記之類
對作文同通識都有幫助

低賤？仲有science同engine仔係底我識大把人asso升first hon

岩，文科中四就要開始發力，其他既中五甚至中六先開始都唔遲（當然唔係話可以鳩hea,只係正常讀就可以）